中共八千萬黨員，八千萬共青團員從上至下都是土著，“是人民的選擇”。

變態辣椒

以前看到有人用“黃俄”來代稱中共，覺得很有創意，但是現在我不會用這個詞。除了開創初期有蘇共的人力和金元支持，中共八千萬黨員，八千萬共青團員從上至下都是土著，“是人民的選擇”，不是外來的侵略者，説“黃俄”的意圖就和説中共不能代表中國，可以不愛黨但是不能不愛國一樣一廂情願，無視歷史和現實。

共產黨員和共青團員加起來有一億六千萬人之多，這還沒算上人數難以統計的自乾五，卻還有很多人非要説他們不能代表十四億中國人，那請問誰能代表？